**Удаление комментариев из файлов конфигурации**

-`main.py` - утилита на Python, в качестве аргумента командной строки принимает путь к директории с конфигурационными файлами

-`examples` - директория с примерами работы утилиты. Файлы с удалёнными комментариями оканчиваются на "(wo comments)"
